電腦問題問一問各位巴打

小弟對電腦產品唔係幾識
想問下lenovo yoga 3 pro好唔好用
Target做文書工作有時會睇睇youtube
遊戲方面需求應該唔大，會玩下age of empire HD, Stronghold Crusader HD, Left4dead2咁
想問問呢部機搞以上事情夠唔夠做，會唔會lag?

唔該晒巴打！

幫人清死貨?

好耐無用過電腦
平時用開ipad
想買部二手機黎用下
價錢3200左右
唔知買唔買好

成四五年既Windows 仲用3200去買
因住用三個月就瓜柴

咁asus rog strix gl753呢
我見review好似唔錯
3500左右買抵唔抵

其實你玩呢啲GAME, 買部全新4千銀好過啦
二手真係

求介紹 走入店到咁多機真係唔知買邊d抵用
又怕比staff呃我買貴貨

筆直3200自己砌一部啦

唔識

飛馬幫到你